所有主打靠法律救手足嘅 一票不投

有冇諗過有班手足係擺明犯法？

有冇諗過呢班手足係付出最大決心最堅定？

法律救到佢地咩？救到就唔洗著草啦

如果你主打嘅賣點係法律，噉我只可以評價你根本跟唔上行到最前嘅人，唔好再講到自己好重要好大貢獻，唔好講到自己係關鍵一席，唔好講到自己係抗爭最前線。

你唔係付出同犧牲最大果個，無名抗爭者嘅光環，唔到你嚟僭越。

七一港島見

宜家個政府就係唔講規矩唔守法，換邊個去講法律都冇用。

你法律從業員，你有不甘又點？邊個冇？

但係你做到咩？你法律從業員又點？你幫到邊個?

你出聲明又點？如果我畀藍絲斬，律師幫到我啲咩？

告佢？